今日韓國最少4份報紙嘅頭版都係反送中

Hi又係我
今日特登經過去睇Seoul Metro 報紙檔
首先見到東亞日報
[img]
然後朝鮮日報⋯⋯

跟住就係我哋今日登嗰份報紙

原來呢份報紙嘅A3都有我哋嘅新聞
見到隔離都有份報紙嘅頭版有一格係我哋
不過因為買得太多報紙所以就冇再買

會登到報都係多得大家嘅努力

光復香港 時代革命命

push

補返近照

光復香港 時代革命

係呢張先啱

又經過報紙檔
喺韓國嘅朋友快啲去買返幾份

推

광복홍콩

韓國

呢個係事實
但立場最重要

大韓民國
有民主既國家係唔同d

Push

韓國旗預備好未

我愛韓妹

韓星第一人！《屍速》金義聖表態：為香港祈禱 IG遭灌爆

幫手俾like金義聖

Link:

呢句勁
武力威脅也好 暴雨也好 都阻止唔到香港對民主既渴望

韓國唔鐘意中國?因為北韓定係經濟?